\documentclass[a4paper,12pt,3p]{report}

\usepackage{graphicx}
\usepackage[font=normalsize]{caption}
\usepackage{subcaption}
\usepackage{float}
\usepackage{wrapfig}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amstext}
\usepackage[linesnumbered,ruled]{algorithm2e}
\usepackage{multicol}
\usepackage{multirow}

\usepackage[bookmarks=false]{hyperref}
\hypersetup{colorlinks,
	linkcolor=blue,
	citecolor=blue,
	urlcolor=blue}
\usepackage{titlesec}
\setcounter{secnumdepth}{4}

%\usepackage{csquotes}
%\usepackage[style=verbose-ibid,backend=bibtex]{biblatex}
%\bibliography{reference}

\titleformat{\paragraph}
{\normalfont\normalsize\bfseries}{\theparagraph}{1em}{}
\titlespacing*{\paragraph}
{0pt}{3.25ex plus 1ex minus .2ex}{1.5ex plus .2ex}
\graphicspath{ {./images/} }
\usepackage[X2,T1]{fontenc}
\usepackage[utf8]{vietnam}
\usepackage{tabu}

\DeclareTextSymbolDefault{\CYREPS}{X2}
\DeclareTextSymbolDefault{\cyreps}{X2}

\DeclareUnicodeCharacter{0190}{\CYREPS}
\DeclareUnicodeCharacter{025B}{\cyreps}
\usepackage[left=2cm,right=2cm,top=2cm,bottom=3cm]{geometry}
\usepackage{indentfirst}
\usepackage{color, colortbl}
\definecolor{Gray}{gray}{0.9}

\include{thesis.preamble}

\setlength{\parindent}{50pt}


\renewcommand{\baselinestretch}{2.0}
\begin{document}

\title{\LARGE {\bf Mô hình dự đoán chuỗi thời gian mờ đa chiều sử dụng LSTM và kĩ thuật phân tích\\ tương quan giữa các chiều dữ liệu \\áp dụng cho tài nguyên đám mây}\\
 \vspace*{7mm}
}

\author{ Nguyễn Đức Thắng}
\submitdate{Hà Nội, 12/2018}

\normallinespacing
\maketitle

\preface
\input{abstract/abstract}
\input{acknowledgements/acknowledgements}
\input{sameauthor/sameauthor}
\input{dedication/dedication}


\body
% body of thesis comes here

\input{introduction/introduction}
\input{related_work/related_work}
\input{architect/architect}
\input{experiment/experiment}
\input{conclusion/conclusion}

\appendix
% appendices come here

\label{sect:bib}
\bibliographystyle{plain}
\bibliography{reference}
%\addcontentsline{toc}{chapter}{Bibliography}
%\bibliographystyle{alpha}
%\bibliography{bibliography/bibliography}

\end{document}